[右閘(隱身)🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (272)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇪🇸 Denis Suárez
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Sergi Samper
17 - ??????????
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇪🇸 Munir El Haddadi Mohamed
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - ??????????
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ???????????
26 - 🇪🇸 Carles Aleñá

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

泡菜酒鬼非型男(右閘)
2018年精華留言剪影區

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. 醉酒佬女性朋友
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒
21. @AGA

負皮咗 好好反省下

hi

右閘（透明人間）

羅白

原topic is「上網識分身，場上隱晒身」
但我覺得好能尷尬所以算了

垃圾

正皮左 已示GChi

贏錢未呀旗囝

戒酒未呀傻白

得罪咗想cow嗰個 睇下幾時可以再出擊cow佢
而家flirt下其他女算

狗公白

厹白

玩下姐

不了 好少認衰仔 加上又唔係真心冧佢
我冧羅白仲多過佢

正for po名

lm

做基佬唔緊要
唔到痴埋黎

上次佢醉左酒之後tg我
同我講佢後庭好痛[/member]

阿耿叫左你細力啲ga la

咪有個巴狗fifa tg group嘅
有次牙醉有意無意咁send咗佢地兩個69啲片上個group

Btw正皮咗
究竟巴塞仲有幾多個球員要俾呢度嘅手足燈死

你咪耿鬼囉

啲fd影到 好誇張咁

問下我啲frd有冇見到個鹽濕阿叔先

你係咪...又默認咗...

系

Moussa Sissoko (Dembélé's agent): "It's true that Dembélé was sick on Thursday. He had not slept all night, he was very tired and he missed the training because of that. I am surprised that there are doubts about him being honest when he was clearly sick."

"Does Dembélé have doubts about his future at Barça? Not at all. Ousmane continues to work hard, he is at a big club and Didier Deschamps continues call him up."

"I also had Eric Abidal on the phone, he is very happy with Ousmane, he told me he was training very well."

Mundo Deportivo, RAC1, MARCA, SPORT

Masip成才

印象中冇乜睇過佢著巴波衫比賽

自從比朗拿度買起左隊波
華拉度列就突然痴鳩左線

比返個位施美度啦

一陣出返施
條友又stone係度唔撚郁
又屌鳩華dee唔出羅白
最後無野屌就屌唔買人
之後正選又變返羅白
羅白又唔夠人跑
又屌
再出返施
無限loop

冇計啦 華dee剩係識根據上場表現用人
要佢做領導者/教年輕人係冇希望

不過我都覺得長遠係要出施為主
佢勁個陣應該有特警一半
可惜佢係完全keep唔到狀態

球員號碼守護神

邊個唔係度我就著佢no.

好記得佢著6號

大家咪再屌蘿白
中場唔夠爭㗎喇 一陣右閘都冇得打

負責飲酒岩ga la

咁能fd嘅

留意返
我地係針對你only

收爺喇脫髮中坑

Iniesta: "I would have liked to continue at Barça for ten more years... But sometimes in life you have to make decisions."

"Setién is a coach who likes to have the ball. It's something that sounds familiar to Barça."

"I went through a very sketchy stage between 2009 and 2010 before the World Cup, I don't know what it was but I went into a depression. I had psychological help, having everything doesn't make you happy, we had just won the treble. The World Cup gave me life."

"Neymar return to Barça? I see it difficult. He is still one of the best players in the world, but it is not an easy situation to return."

"And Thiago? It is clear that Thiago is a player who has the right profile and I think he would be a great reinforcement."

然後又有班識波帝話人唔岩踢貪錢走

踢翼衛爭唔嬴摩西斯

Juventus are thinking of a clamorous return to enforce their midfieldits midfield. According to Le10Sport, indeed, the Bianconeri will make an offer to take Arturo Vidal from Barcelona.

有得走好走啦 仲留係到比華dee蹉跎歲月咩

想勁多次分期/免簽/定15m大法？
勁閪憎啲意甲隊 賣人成個黑店咁開到勁高價
買就濕鳩到死

成日屌華dee default陣
一陣維度場場踢到嘔rakitic都無得再出就好笑

其他人無得出 咪即係default陣2.0

屌你老味啲女俾你食撚曬

歐洲仲有冇不敗隊

華DEE係得呢攏
所以打巴狗其實好易

FC Barcelona@FCBarcelona
The facts:
✅ Only team to have locked up @ChampionsLeague last 16 berth
✅ 1st place in @LaLigaEN, with largest goal difference too
✅ Away goal advantage after 1st leg of Copa del Rey last 32

Any questions?

有人嬲豬

The facts :
✅We took 4 Goals from Freaking Betis Sevilla at home
但好快比人秒左

Stan Lee

回錯？

sor9?

Arthur同細佬爭波細佬射左去影子度

華狗對pk既原文對話以下(英文)

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

成場老鼠都係咁後上
又唔撚係跑得快
羅拔圖呢場又放題
一比貝迪斯抄反擊就4打3

最傷係TAT派膠

屌你老母主席快撚啲退休啦

睇都殘
雪鳩碧基囉，華狗敢嘅話

UTT 返到嚟就一定敢
我初初仲以為係戰術之一，點知原來係佢自把自為，真係當自己大撚哂

碧基作先鋒

佢係大撚曬🤡

無啦啦傳山神冬季去賤種

痴撚線碧基

鳩吹架啫
之前夠話去PSG組新MSN

屌你老味有時真係吹撚脹

上季用442就屌人唔用433無傳統
而家失波多又叫人踢442

on9 係都拉後上啦

巴狗而家已經冇曬堅持 以前堅持傳控 433 青訓
而家一冇成績就話放棄 當放棄完呢d都冇成績就話放棄傳統扺死
所謂嘅傳統 已經係失敗者嘅condom

回塘到咁 去意假中游隊就差唔多

| [MD] | According to English media; Liverpool ready to pay 100 million euros for Ousmane Dembele in the winter market.

減2千萬都賣啦

拎埃及美斯(回塘)+瑞士美斯換喇
一個=一隻腳

有新美斯 咁溫室美斯可以賣比羅馬wor

丹換vvd ok?

懦夫雲都換唔到

阿諾(9000m) +1000m = 丹

賣錢 買pavon 同meza

Abidal, Pep Segura and Ramon Planes met with the agent of Dinamo Zagreb player Dani Olmo yesterday. The attacking midfielder would cost around €25m. [Mundo Deportivo]

咪撚黎
睇下哈利仔下場就知

有華狗後生都咪黎啦
煙如果依家先黎肯定場場正選

You’re welcome

Classic football shirts

Barcelona's board met with Dembélé's agent on Tuesday to analyze the player's difficult situation. [Diario Sport]

又黎

依家全城救丹啊
真係當佢親生仔就看待

都好嘅
希望佢生性啦 覺得巴真心想佢留底 將來做大佬

連佩老大都有幫佢出口

Carles Puyol: "I don't know how the dressing room works nowadays but it's clear that everyone must help Dembélé for the common good. Sometimes, when you're young, you don't realize what you have, where you are, and you let things escape from your grasp."

依家好似做緊護苗計劃咁，但其他後生仔就要自生自滅，橙

得佢仲係青春期

猛禽呢

山當日揀去妓真係好錯
越踢越霉
依家仲有冇咁樣開心過

有得跟雲yaya踢波畀我都去

偏心到

而家當丹細路咁湊

但佢唔去妓就唔洗踢獌
都唔撚岩踢

回家吧
以前幾鍾意佢
去左阿都keep住留意

冇位踢啦
當日就係因為咬人先犧牲佢

30歲老野岩哂華dee
無位踢都場場出

85分鐘出

為人工去獌怪得邊個

2018年11月仲有人信山神50m週薪

唔明山狗有咩可憐
晚晚諗起自己戶口尾數實笑到醒

4個鐘都冇人出聲
出晒去買寶可夢現在走？

諗緊rival叫咩名

白白馬佳田
醉酒右閘

4個鐘冇上，一上又見你地打情罵悄

叫老婆奴啦屌

唔好提了
我跪緊玻璃

屌你bengor又hack我ac

誰輕輕叫喚我

4259

回錯蘇九

4基lo

有咩問題

佢去阿仙奴全隊就曬佢幫佢刷到生涯最佳數據添
不過隊波成績差左之嘛

佢自己貪鳩心去魚拉突唔跟返哥狗先係最大問題
又同埋佢後期喺阿仙奴都已經過唔到人咁
踢波又獨食下下鳩斬鳩射
同佢喺巴塞都兩回事

丹比利喺 #多蒙特 租屋，退租嗰刻情況差成咁。佢仲無交返鎖匙俾房東，搞到人哋要換晒全屋嘅鎖，而家佢哋打算告上法庭。

丹比利最近喺 #巴塞 嘅遲到問題嚴重，而家又爆多單咁嘅消息出嚟，只可以講，好波唔係大晒。
丹咩事

[img]圖片網址[/img]

you’re fake news.gif

想行賓球王路線姐

@牙耿買唔買switch玩好？

喂單野上年轉會已經有人講過間屋仲要係高普既
跟住搵極都係得Sport今日篇野話佢會比人告其他都冇講過呢樣野

睇黎又係Fake News

諗清楚先好買
費事幾個月後又多條友怨冇GAME玩封塵

已經有ps4

見到 好正

好人好者點會睇海柒王呢D垃圾

成班4bar9睇動漫 毒能到

有冇PS4唔係重點
重點係你本身對老任GAME有冇興趣
Switch除左老任大作就多數係D二三線既三廠GAME
機能一定玩唔到D高畫質既大作
如果對PKM已外既老任GAME冇興趣
你要有心理準備玩完PKM部機就封塵
我只係唔希望幾個月後喺GAME台D月經罵戰POST多個人話部機封塵「冇野玩」

事實呀
畫風又唔係正
主角成個弱智仔咁
成撚日見D人吹奏話海柒王教識佢地咩叫熱血
心諗講熱血有排都未撚到呢套垃圾

其實架仔係咪唔識埋尾
好多長篇作都冇爛尾

咁我再諗下先

不過我連登除咗巴區狗竇同波台好少睇其他 太垃圾

買switch可以同我玩splatoon

ho lun toxic

同埋今集只係得頭151隻+當年黃版既內容
唔會有打後既精靈
真係想玩PKM既等下年隻真．正統作再決定啦

你個名套野都係垃圾

認真討論on9野

畫風內容呢d個個喜好唔同
唔鐘意海賊王都好正常
但個post膠到無眼睇
唔熟又要鳩up

遊戲內容呢d個個喜好唔同
唔鐘意老任都好正常
但個post膠到無眼睇
唔熟又要鳩up

I know that feel

Josep Maria Minguella (ex-agent): "On the 5th August I offered Mbappé to Barça. They didn't respond and now I believe they committed an error which will impact Barcelona for the next 10 years."

"Mbappé's father told me that Kylian would've loved to have played alongside Leo Messi."

--------------------------------------------------------------------------------------------
Liverpool had made no offers for Dembélé and Barcelona doesn't plan selling him in January. The encounter between the player's agent, Abidal and other members of the club was more like an intervention than a meeting.

Barça are worried Dembélé is going off the rails by the recent indiscipline problems, Valverde decided to punish the Frenchman by leaving him out of the squad vs Bétis as statement to the rest of the players, who have noticed Dembélé's problems.

It's no coincidence even Puyol decided to comment on the situation, saying that Dembélé needs to "reflect and think about his situation", and that all depends on him.

我老任+海賊打手
不過唔出正傳pkm/機戰我係唔會買switch

海賊王依家唔係集集拉布拖時間咩
好似真正推進劇情得5分鐘

睇漫畫啦
動畫哂鳩氣

仆街mon一起去係咩驚嚟？

垃圾驚

電話驚？

屌 垃圾

不能同意更多
當年部n3ds淨係買左2隻pkm game就封左慶

3ds叫好啦
玩哂幾隻pkm都各200-300個鐘
再玩下機戰 殺爾達
我當回左本

Juventus and Inter Milan are monitoring Jordi Alba's situation as he is approaching the final year of his Barça deal (contract ends in June 2020) Juventus are ready to spend big money to acquire Alba. [Calciomercato.it]

3DS其實好多正GAME

賣美斯比祖記算啦

其實Switch所謂「冇野玩」只係少大作
而且同遊戲比平台貴先顯得唔吸引
我玩左Switch幾月都未鋪塵

祖記搵馬些路LADIU
同牙朗夾慣夾熟

Juventus = 15m
Inter = 租

其實我到而家都唔明點解op會跑得出

alba搭多隻碧基綑綁銷售

點解祖記有sandro 都要買alba

發左達

我唔會話唔好睇既
但係我覺得班fans吹大左
認真，越多人吹奏我越反感

賣美斯過去蛆 最心痛一定係朗迷而唔係巴迷
去到意甲都要俾美斯騎撚住

2套都冇睇過

邊撚度好睇

淨係啲畫都頂唔撚順
懶鳩熱血其實就煽情兼無腦
係咁跳住睇都頂唔順

少年jump 睇tolove夠啦

我寧願睇Naruto啦講真

矢吹世界第一

能幹的妹妹 btw識睇一定係銀魂

講真one piece雖然回左塘
但都曾經高質過 唔好講到一文不值既糞作咁
比下面

樓上成班毒能
動漫淨係睇過頭文字d

細個個陣乜春都睇
銀魂 TOLOVE REBORN 火影 OP
後尾仲有美食
少年JUMP全盛時期

Agger 疤狗不是賭就是毒

仲有醉

有時飲下都唔係壞事

Puyol: "I think it's great that Piqué's finally realized that football is a 24-hour job."

"Seriously though, he does and as you all know, Gerard's return to Barça was very important for me because I really did live football 24 hours a day - but you also need to reserve a little time to relax, enjoy life and have a good time too - that's what he taught me."

"But it's true that when you are involved in competition at the very top level, it demands looking after yourself well and being focused on football and that's what you have to do if you want to stay fit and play at the top".

Juan Carlos Unzue (ex-Barça): “We have to make sure Dembélé is aware of his mistakes and reinforce what he does well. It’s hard to difficult to understand the situation unless you’re there behind the scenes. If you’re young, you can’t handle everything that’s thrown at you.”

“It’s normal that he’ll stumble at times. He knows the cost to to play and that these opportunities to always come so he has to take advantage. You can’t tell him how he feels, he’ll learn. He can make a great career at this club that can reverse these small errors.”

屌你曾經有女都算啦

矢吹收皮啦
敢畫波唔敢畫閪又要做雞又要拎貞節牌坊

Want drink了

唔係矢吹
我唔知仆街都可以係一個藝術

me want too

你都係藝術

你識條春咩

由細睇到大

典解你又肥又冇頭髮又毒都可以有老婆

其實如果tolove係下下真扑露全相
其實我唔會睇
佢就係咁既風格我先鐘意

後期有條鮑魚線啦

明明安蛇有黎睇羅拔圖請貝迪斯食放題都仲出佢打閘
抵啦

銀魂真係痴撚線 個尾爛到閪咁
空知條on9食錯藥

係咪冇人睇Bleach
起初因為人設同世界觀開始追
但打完藍染之後劇情就萬年如一
回合制，邊個先講能力就俾人秒先，然後秒人嗰個又俾人秒
久保真係呃飯食

但我都追到尾

松陽

打完藍染就end 啦

用殘左吾皇兵之後
然後下一個目標就係迫害死疤狗

西足總逼害

而家得hunter先會期期追，同本本單行本都買 好耐無睇OP

球員獲國家隊徵召本身就係對佢實力既認同
冇咩必要被害妄想

梳，下次曲線要講明

sor我太認真

佢次次返國家隊都練龍

要知點射入龍門 首先要做一次龍門

但係對手係卡雲尼

牙蘇之手

屌你俾張圖嚇親

六腳獸

古好大條

How see

好撚求其

唔係邊叫nike

屌你尋晚羅白廢到

完全睇唔出有咩design concept

出面個Po好銀耳 疤狗前疤狗後

20年嚟嘅jersey remix

係咁㗎啦 我啲frd都叫我死疤狗

我班阿狗朋友都係咁叫我

畀人點名喎你

佢係一個好小家既人
將會bin能到鹿獵連阿記狗竇都入唔到

WFC
呢條傻閪癲狗我完全封鎖左十世
佢講乜我都唔會知

成班fd得兩個巴迷
睇親打比個氣氛都好特別
一係好爽 一係比人串到仆街

謝ching 咁嬲做咩🤣

點睇我老豆係蝗

老豆阿迷 成日笑鳩佢

老豆忽然睇波球迷

隊隊都狗架啦
是撚旦啦

哩條出名反疤阿狗嚟
舊登時期已經有
無謂理

佢鐘意卡斯

老豆鍾意告魯夫
但佢睇得最多可能係精工嗰啲
牙叔就擺低左件九幾年獌狗比我
但呢幾年聽佢講話鍾意蘇亞雷斯

我阿哥都係鍾意卡斯

有冇一齊睇國家打比

冇
聽日又要畀佢既仔女叫叔叔

冇叫你廢中算係咁

屌喇星 玩ig投票個個都叫我買姣pink嗰件

我private㗎喎

what the fuck
你而家direct me

一係你講我ig username頭兩個字出嚟
可能你認錯

屌你老母 等我仲睇fliter緊啲viewers

呢段片入面丹喺多踢到識飛 搞咩而家變到咁

多得會然唔少

巴區平均年齡上升多得你唔少

希望某OXXXXX_DXXXX會然改名

踢緊多嗰陣已經比人話係狗

打包deligt dejong啦

agger

都agger

屌你牙PACO AG球王片夠踢到識飛
黎到巴咪又係唔識踢波咁
一走左又正常返
丹仲要踢開德甲
防守同西甲已經唔同仲要係踢巴

丹比利係多仔成日係後場攞波自己舞入去，依家只係識企係邊fake兩下落底，同屌老虎無分別

有美斯 俾我都hea踢啦 咁搏做乜

睇完場波
完全唔明點解荷蘭橙前幾年咁柒ga

原來小花去咗搵saltbae

上網睇D人話間間都垃圾黎

咁點解仲咁多人去
睇佢灑鹽?

gimmick

大君主之役男主角都幾似umtiti

btw 套戲好撚噁心

我D 2戰撚FD睇Trailer都已經話唔洗睇你仲有勇氣入去

但鹽佬上年歐聯撐完賤種黎仲同世一中場同牙朗合照

你嘅意思係話劇情爛定太噁心

唔岩人唔岩戰術囉
到依家先收成期
好似法國咁都經歷左幾年黑暗期先可以成為第一個世界杯非洲冠軍

拎2戰同恐怖元素撈埋一齊

唔評論劇情
套戲真係好撚核突屌你老母

拉仔傷3星期
維度/羅拔圖有中場踢

丹有價好賣

屌你講到好撚開心咁

終止有輪換點解唔開心

華狗: 你拍硬檔打針上得唔得 我冇你唔識教

之前明鏡講個禁藥球員係

各位手竹我去做寶可夢大師了到月底對馬體個陣我會返黎開即討有事搵我就tg me喇如果冇人開po既話你地自己諗辦法喇係咁先喇byebye

留tg吧

死肥仔咁細個就比女攬

提子？

靜啦醉酒佬

MATS with Salvador Sadurní : Former Barça GK (1961-76), Zamora trophies for being the goalkeeper with the fewest goals conceded in the Spanish league in the seasons 1968/69, 1973/74, and 1974/75.
One Club Man黎

??? Semedo ???

呢隊意粉啲進攻都幾好睇

屌你中坑連spacebar 同標點都懶用

你唔講我又無留意喎
仲要都睇得幾順

收爺喇

Tg me 中間唔係spacebar？
咪蝦弱智

🔵 On Wednesday, Dembélé got together with friends at his home in an upmarket area of the Catalan capital, and embarked on an evening of videogames. The group lost track of time and carried on playing late into the night - and when the forward finally went to sleep, he forgot to set his alarm for the following morning.

🔴 With Barça training scheduled for 11:00 CET, it was the club's matchday delegate, Carles Naval, who finally got hold of the 21-year-old at 11:30.

馬鳩報又搞丹

死疤狗呢兩日死曬？

個個去做寶可夢大師
皮卡丘牛逼B了 SKR

國際賽

尋日睇咗阿軍打墨西哥
戴巴拿同伊卡迪都係開唔到齋

智利光頭佬又贏

美沙柏方好過啦

又話玩精靈寶可夢現在走？

各位手畜好耐無見

不嬲都入唔到

你是誰 共你未見一面

渣架

bb

55 究竟佢係195定187

其實第二球伊卡迪好有幾會，但可惜俾own goal截糊

好想要sane 鏝唔肯放

17/18寫佢195 18/19寫佢187

之前fm 比馬體炒7蛋

笑撚左嗰球
同埋阿根廷隻右閘真係好波
呢啲咪真正高汁阿甲仔囉

都25歲快啲出去闖

長期冇閘嘅國家隊
依家左閘有Tagliafico，右閘有佢，算唔算接到班？

暫時我覺得好夠用架啦

無拉仔

世一摩迪降班了

世一摩得一球見得人

世一

Fake News又有得傳普巴羊格轉會

世一摩又多幾分同情分拎金球

啱呀而家左閘缺人嘛
welcome Young

邊個手畜入咗鏡？

又比列堤又艾比度
呢班阿姐幾歲

我係左邊果個

件衫肯定係老番

我地楊可以k角位射門

加油！💪🏻

悲劇男主角 贏硬了

哇古圖又失5粒？

Barça are considering signing a veteran center-back with proven experience in January. There is no guarantee that Umtiti's left knee will last the whole season []
又話下年買De Ligt
咁點解唔借係都要買

Barcelona will not offer Thomas Vermaelen a new contract, his current deal ends in the summer. He will leave as a free agent. []
唔傷可以有多D貢獻一路順風

🔴 Since he signed for Barça in 2014, Rakitić has only missed games because of injury 3 times :15/16, 1 game (muscle discomfort), 17/18, 2 games (broken thumb)

🔵 He has played in 231 games from 258 possible.
Chur乾哂

拉b個stat好癲

玩巴?

琴日用巴打歐聯分組賽
客場被最聯炒五蛋

曼城好似就簽到迪莊

垃圾高層仲追緊 PSG 件 RABIOT

中場唔趕
中堅走甩de ligt就仆得街

人地去緊蛆

貴咗少少喎清

咁上心做乜

有咩撚所謂
各花入各眼

野生的寶可夢大師

最後買懦夫雲

屌你ps message都有點數黨

咁同樣有人吹奏美斯姐
咁認真做乜撚

Because Messi wants to concentrate fully in the latter stages of the Champions League with Barcelona, he will not play Argentina's friendly matches in March 2019. He will return to the National Team the 1st of June 2019, just in time to play the Copa America. [depor]
到時自己冇得打就柒了

夾都唔夾就去打？

其實今屆都係志在比班新人夾準備2022
始終巴西先係最成熟嗰隊
只係可惜左黃金一代要無冠告別

當年拎世青、奧運，諗住呢一代可以打出成績
唔敢望佢會去Qatar，只望美斯會搏埋19美洲盃

身為巴狗 睇佢近幾年睇到心痛 一條友要carry曬國家隊同球隊 鐵人都頂唔緊啦
最全盛個幾年三連亞 14年接近一個人carry到入final俾人敗家 到18年要carry住meza等仆街 睇佢打得咁辛苦 真係不如咪打算

一樣

Mike Verweij（電訊報 / 阿積士隨隊記者）：關於外國媒體的報導，弗蘭基·迪莊已和曼城達成協議這完全是捏造的，他們引用經紀人幾週前的採訪進行添油加醋。
阿里·杜桑（迪莊經紀人）承認曼城對他的客戶感興趣，但尚未達成任何協議

1500萬買盧卡古返來打中堅吧

真係唔再出PSV game
好彩重有部switch

🗞 Ultimatum for Dembélé

🗞 If the player doesn't change his attitude, his punishment will be not playing in the coming weeks

🗞 Barcelona will consider selling him if a 100M euros arrives

為左影子回家咩都寫得出

14打到入決賽都算
18真係火都黎
拎D廿幾歲仲踢阿甲出黎真係唔怕比人笑
呢D真係南美佬通病成日覺得自己聯賽夠歐洲踢

迪莊定另外嗰件講過季尾先會決定去留

PSG offered Adrien Rabiot 9M a year plus bonuses and Rabiot wants 10M plus a renewal bonus. The player wants to join Barça and will be free to negotiate with other clubs on January 1st. Barça would offer Rabiot 10M per year and PSG could match it. [SPORT]

屌你老母咩

免簽人工係會高啲
不過對佢黎唔黎冇意見 賣出去一定有賺但會阻alena
果啲人發展

Wagué下季上一隊🤔姐係杯麵正選右閘 羅白上返中場？

等華DEE走左我地先再傾羅拔圖踢中場定右閘OK?

Xavi has been father for the second time today. His second son Dan was born today.

姐係踢死一世閘

其實點解你地仲ff蘿白

佢潛力上限真係出哂黎，始終係後備既能力
佢可以不斷踢除左因爲佢既忠誠，只係因為市面係無咩好右閘買到，
而且佢可以打幾個位先留到係到

更何況中場，點會有位比佢踢，唯一機會就係對下游輪換果陣

柏華特

甘美治

USJ

你都幾鐘意佢 次次講右閘一定有佢份

射穿阿根廷

依兩個買到至得嫁，柏華就要用極多錢，可能要7-80m買個閘，不過我好少睇佢，多數國家隊

甘美治係拜仁諗唔到有咩可能買到

1億買vvd啦 全能到仆街

用咁多錢咁不如博杯麵成材

拎丹貼錢換LADIU

高daddy唔要259

幫手劏條水魚
賣到1.5億
冰能到25牙

甘就算啦 邊到勁
傳過柏好似下季有32m解約金

每次望到vvd呢3個字
自動會諗起華維迪

家陣係雲迪克愛入球既時代

#metoo

勁過你

鍾意佢

佢加盟拜仁 我即過檔

其實pavard中堅嚟ga

羅白淘汰賽實比用針死
用佢打右閘永冇可能入到四強

直至而家
想問下除左小花，小明，AV，阿花同TAT之外
有邊個球員係未畀我地屌過？

tat 上次派咗次膠都俾人屌啦

施利臣

拉有屌咩？

中場黎講屌得最多應該係佢

求其開個jack to已經有

改名了

中堅右閘都得

最強翼衛摸西先嗰啲friend

辣殺

utt?

上季屌里馬場波+態度差
今季好似真係未

召喚九指巴

場都冇出就hoho反醒下

國王盃唔是波？

印象中好似有 但唔記得係咩

都係輸羅馬場波啦

一兩次姐 咁都計既話我諗全隊除左美隊應該嗰個都屌過下

有人睇？

美斯都有人屌佢散步啦 除咗明刀明槍屌，踢國米前仲有d濕鳩陰陰濕濕話佢係球霸有傷都夾硬要踢

話佢球霸都係講笑想佢抖下姐

我諗

大部份都講笑嘅，有一兩個係認真，本身成日都陰陰濕濕話美斯老呀慢呀之類，好撚煩，又係咁話隊波對青訓太優待。應該係鍾意隊波換晒d快馬踢防反嘅弱智仔

睇巴塞踢防反真係.....
睇英超大把啦

羅白頭踢343右中場就有用 打閘場場比人爆撚到仆街

係 叫連狗del po

條友真係on9㗎

有puyol嘅pk都唔差

當年pk世界頭三啦 唔會差過utt 至於so9 我覺得全盛25會勁過全盛嘅佢

25唔會放中鋒位啦下話🤔

睇唔慣個名 都係改返呢個

我睇美斯細個啲片覺得佢傳波好掂喎

只係青年軍啲比賽獨啲無所謂

MSN點都有加成
寧願唔擺細哨落去

呢啲計過往功績碧基點都排高過Umtiti 啦

二三十年就長遠左啲

MSN
Iniesta Busquets
Alba Puyol Biggay DaniAlves
Ter Stegen

講呢十年都不出呢啲人

後備VV Mascherano Rakitic Pedro Villa 呢啲

嗰個 係咪沙維

XAVI !!!

Barça can not sign any Liverpool player in the next three years (one has already passed). Liverpool included it in a clause in the Coutinho contract. [Cadena SER]

影子唔撚撞得點打中鋒

球霸叫左咁多年叫慣左啦
11-13 2年乜鳩都傳哂比佢射

依家應該都冇咩人知點解影叫契仔

神戸イニエスタが再度スペインラジオ局に語った本音「Jリーグ、バルサ、監督論」

TLDR

又嚟

岩岩都睇到 仲有個話25同佢fd講下季番巴塞

Barcelona contacted the entourage of Lyon midfielder Tanguy Ndombele (21) to sound out his signing #fcblive

#RUMOR Inter Milan are interested in Ivan Rakitic and Rafinha. Inter wants to sign Rakitic next summer. Rakitic chose to stay even though Barça didn't offer him a new deal. Rafinha could leave the club this winter [tuttosport]

Denis Suárez doesn't want to leave Barça despite being one of the players with the fewest minutes on the team. The player doesn't want to listen to any offers and wants to play out his contract until 2020 even if Valverde does not count on him [tv3]

仔，何苦呢

毅力

根本呢幾個月班喉舌就係為左令大雄名正言順帶影子返黎係咁寫衰丹

伊卡迪同戴巴拿都開齋了

呢排有咩搞作

班柒頭有冇諗過屁馬寧願去蝗

who need messi

呢個可能應該得巴真係唔會帶影子返黎先會發生
賤種應該想要包皮>影子

做乜成個世界都要做鳩力架

[突發] 巴塞願出售丹比利 向利物浦還價1億鎊

試下拎黎換費綿龍
到時連60M都唔值

其實點解會覺得可以一億賣得翻出去

力架換到即戰力咪放囉 無謂浪費小花so9時間
不過個時買得力架就預咗養成架啦

嗰陣根本亂咁買是旦搵件新星黎頂
唔係話丹廢
而係嗰陣真係太急
當然都係因為影子遲遲唔走先搞成咁

不如話隻死華狗唔撚識教
新仔喺佢手下零進步

梗係啦
XAVI !!

痴撚線
踢左十鳩幾場先入到第一球國家隊入波

仲有點解係打兩次墨西哥

哥迪奧拿契仔

仲要兩次都喺阿根廷踢
好怪雞

冇save
咪要踢多次囉

傳聞你最愛嘅光頭佬森柏奧利會去教中國國家隊

聽講佢都係光頭 所以先鐘意森柏奧利

叫佢教巴塞好過啦

買美沙接美斯捧
買埋卡巴叔

買美沙柏方 美斯賣去祖記明星隊 換戴巴拿黎後備

❗️Barcelona can not sign any Liverpool player for the next three years (one year has already passed). The English club included this clause in the Coutinho deal. [ser]

Barcelona will have to pay an extra €100M (£89M) in addition to any transfer fee if they want to sign another Liverpool player before 2020, due to a clause negotiated by sporting director Michael Edwards as part of the Coutinho deal. [@_pauljoyce]

係咪有人畀我block咗 點解見唔到上面個留言

有冇手畜cap 來睇下冰個嚟

利犬

如果影子真係番黎 係咪又即時封印左古仔同alba

Ching撈得咁雜

我30年曼城球迷

左路全攻陣

屁馬點會返黎
又高轉會費又要拎美斯級人工

咪就係
日日吹就真係會返來咩
報紙佬搵食都要靠呢單野架
真係轉左會佢地都有咩好9up

潛力黎講丹>25
賣丹既肯定蝕一大筆錢
25紀律同形象都唔係好過丹好多

不過實力嚟講25>>>>>丹

尼馬起碼唔會練波都唔見影先

一向迷丹
屁馬真係唔好翻嚟啦

無人迷猛禽？

Me

買人or賣人之前換咗教練先啦
攞住咁嘅人腳連一套form都做唔撚到出嚟

🔵 Barça will have to pay a 100million Euros premium in addition to any transfer fee should they try and sign another Liverpool player before 2020.
🔴 The clause was negotiated by Liverpool's Sporting Director Michael Edwards as part of Philippe Coutinho’s move.
[Times Sport]

做咩又po多次

每朝都POST一次

唔買利人咪唔買囉

The clause was negotiated by Liverpool's Sporting Director Michael Edwards as part of Philippe Coutinho’s move.

呢段第一次post囉

屎忽痕買咗包歐聯match attax 結果一開就係維度

哥狗做咩又爭我地想買嘅人
de jong...

之前話淨係想去疤

Ig like晒巴同皇啲post
想食兩家茶飯

喂？巴塞抬價部。

條友最近越打越有 90m都唔算太貴

25愛 回家

嚟疤跟華狗 去鏝跟哥狗
係人都識揀啦

497

冇"Due to"
同埋有人話BLOCK鳩左咪貼多次

next topic=因管理不善而從全球最佳球會排名榜節節下跌的巴塞隆拿將於未來幾年無法購入利記球員

邊有人會想黎疤=.=

其實年紀輕真係唔係大哂，猛禽咪又係後生，但態度幾好

我始終覺得嗰D係FAKE NEWS
頂多3分真

本身都想講大家都同年 猛禽成熟好多
不過廢事比啦 力架都俾人抹黑咗咁耐

力架拎住一億身價，Neymar successor 個朵嚟巴塞，傳媒緊係唔會放過佢

如果 done deal, 巴塞就係超級大傻仔

個個都話fake 到時吹吹下就會成真
撐25回家雖然都知好多巴打唔想25回家

Barcelona still have to pay a part of the variables agreed with Dortmund if they decide to sell Ousmane Dembélé. [md]

PSG have warned both Barcelona and Real Madrid to forget about signing Neymar next summer. [tv3]

蝕撚到仆街

But not warned in the winter

法甲冇違約金，PSG又無限錢，諗唔到有咩可能會賣

巴塞買件力架搞到損手爛腳

計起上黎其實應該怪邊個好呢

想當初球迷叫 PSG 快撚啲放華拉提過嚟 > PSG 嬲到仆街搶走你尼馬 > 巴塞知驚大手入NIGGA返黎，買埋古 > NIGGA 傷大半季，今季出返嚟又上唔到力之餘仲有紀律問題 > 媒體集體攻擊 NIGGA > 巴塞想套現NIGGA 換返 NEYMAR 返黎

PSG 係咪最大贏家

愛美麗>>>>>>華DEE

愛蛇都走咗啦，華狗笑到最後

愛蛇串緊巴塞溫室小花 愛蛇又嬴

咁我又覺得d花邊新聞未至於無風起浪
唔計背後既紀律問題
縛鞋帶事件同做觀眾遲到都捉到正一正啦

遲到好似係fake news

唔識的波捉到正一正

A clause in the contract that sent Ousmane Dembélé to Barcelona was if Barça were to sell Dembélé, they would have to pay BVB €40M in bonuses. [ Mundo Deportivo]

呢句冇POST過啦

上面已經貼咗賣咗都要找尾數

€40M

想g大家希望strong hold力架定25回歸
力架
25

尾數=40m

力架成材

想malcom出場打右路多D

我都迷丹 奈何佢唔爭氣

左丹右禽

負皮了

喊?

TAT掛?

其實我都想25回歸
但係真係唔驚同古撞咩
再講大巴黎放人先算

驚乜 古踢返左中咪得

古內切
咁二五同小明係左邊咪又係撞到仆街
左路塞曬車咁

唔係之前有報紙吹過有條款係尼馬想走再加俾2億幾就得咩？

半年前：Who needs MoNeymar
半年後：Neymar plz come back

進攻靠晒美斯

小明唔續約

丹其實差個哥迪奧拿或者高普就一定成材

希望哥帥帶走佢

Marc Cardona 🆚 Tat.Gor ( EASports player)

Valverde has doubts as to who will join Piqué on defense against Atlético, Umtiti or Lenglet. The combination of Piqué-Lenglet has allowed 13 goals in 8 games for Barça so far this season #fcblive [sport]

屌佢有無諗過係唔夾 PIQUE

The last time that Barça lost a Liga game at Atlético was in the 2010/11 season (8 games) 6W 2D 0L since then #fcblive [md]

OKAY 嚟緊 6W2D1L 了

老鼠屎係主席點敢郁

Dembele arrived 20 minutes early for today's training. [GOL]

馬總統看手錶

其實真係唔想25翻嚟
勁係勁
但似成日搞小圈子嘅人對球隊氣氛唔好
加上佢種踢法好撚煩
做球迷睇佢扭嚟扭去又未扭倒又塞曬車咁
寧願等丹慢慢成材慢慢教
屁馬就算啦唔好翻嚟啦

莫達帶PSG U19推龍門上去玩272

完全唔明個陣點運作

姐係個龍踢防中位？

CUCU:屌你抄鳩我髮型

呢個禮拜係咪國家打比?

打馬德里體育會

咁咪姐係打比囉

打垃圾

馬體打垃圾

Malcom: "I am adapting and learning to speak Spanish. I have class three times a week and practice it with teammates. After learning Spanish, I will start classes in Catalan. I can say a few things like good, good afternoon."

"Messi is not from this world. The simplicity and humility that it has is incredible. He deserves everything."

"My goal against Inter? Making my debut in the Champions League was a dream since childhood and, in addition, scoring. It will be forever recorded in my memory. I did not imagine scoring."

"Valverde and I are good. I talked to him and he told me what I need to improve. I want to play difficult games to prove to the boss that I have the quality to be with the group."

"The dressing room? We are a family and everyone wants the best for the other. We make lots of jokes and we also have a WhatsApp group . I always talk more with the Brazilian players, but I'm doing well with everyone."

尼馬個打法好高效wor

之前係咪有傳力架放棄學西班牙文

咁猛禽本身講葡文，學西文易過法國佬好多，但佢學埋加泰文真係好有心

影子識得玩漏波後腳撞牆呢D
睇返4-0小白嗰球都係咁樣入
可能因為嗰陣有特警幫手教所以好快夾熟
依家都唔見隊波有呢D彈珠機
不過佢同丹又唔同踢法唔可以話丹唔得

首次在遊戲中使用伊巴的達哥，不太熟悉球隊的球員，儘管法定時間迫和了同樣使用伊巴的馬克卡東拿，但加時體力不繼，最終以1：4落敗。達哥賽後大讚卡東拿有實力，是跟他交手過最強的現役或退役球員。

我都想同西甲球員打機

唔講貝迪斯嗰場其實都係7場9球
仲要係計埋早輪碧基啲世界級災難表現

Join乜9碧基吖
用Umtiti拍Lenglet好過啦

就算係兩個左腳中堅呀 都好撚過碧基個撚樣啦

真戰術大師

比佢玩得成真係足球革命
又有巴塞dna
即刻請佢教添呀

其實只係無心學
法文人學西文就算係難過葡文佬
都唔係真係咁難

TAT踢防中，即刻反cup PSG

法國佬英文都唔想學啦
不過西班牙佬又係冇乜人講英文

Cardona係之前巴青訓？

早兩年巴B買嘅
而家都係借過去

Borussia Dortmund confirm the permanent signing of Paco Alcácer from Barcelona.

Gracias paco

差ag未有人接貨
但拖肥幾滿意佢

咁平益左多狗
買丹個時就俾人當水魚咁劏

屌你老母21m

拖肥話過暫時唔打算買

係巴塞自己on9姐

Barcelona’s interest in Pablo Fornals, as reported by Marca, is true. The club have seen him live several times and are very satisfied with his performances. He is an option for the future of Barcelona. His release clause is €25m. [@gerardromero]
又係黃潛
dso 2.0

屌奶星3：45
唔能睇了

巴狗賣人真係好有良心

me too

Fake bar

開定jackto plz

屌佢老味點睇呀
星期日唔使返工呀

反7日5能2

聽朝踢波, 真係唔駛睇..

Cardona

入場更衣室，達哥在戰術板上寫下預測，指伊巴會贏5：0。
唔熟都唔好咁燈鳩人啦

U19踢 禁區先准射？

講真呢招都幾搏, 但個效果又點?

除非全場壓迫 否則對面有機會拉弓都射死啦

我就係估佢想壓縮中場連起腳機會都唔畀人..

btw, 雙CB最後有啲易包越位wor..

其實對手半場起腳 喺有其他人阻一阻之下就算職業球員都未必咁易射得入

其實係, 同埋起到腳都未必靚, 兩個CB連個龍可能會包得切..

咁其實有冇必要先

你叫返個龍門守龍 其餘十個全場壓迫都得架

多個自由人真係對流暢度有好多幫助咩 反而 仲易咗失波

試下姐

未踢過點解你就會得出易左失波嘅結論
多個人出來接球就有人數上優勢
就可以喺局部位置上overload對手
思路上唔係真係咁唔正常啫
又同埋十個上去壓迫留返個龍守龍連而家啲high line波都唔會咁做啦

哥迪奧拿出來教波嗰陣夠有好多戰術內容
大家而家習以為常但當年根本無人咁/敢踢甚至係禁忌來啦

不過講到尾莫達是咪紙上談兵就無乜人知嘅
到佢上到位 上左位 大家先再來驗證囉

賣左paco 23m +5 m addons 算唔錯

我估實際踢出黎龍門都係好似巴鏝咁
有一定既控球能力就夠

直頭脫苦海啦
未走就比人話廢
走左就叫人回家

咁未踢都可以討論姐

首先冇咗個龍 然後調去踢中場
中場用波 理論上會好咗 但係空龍 失波既機率一定高咗喎 無可否認架

如果佢想其中一個CB拉後啲 咁不如個龍打返
如果兩個拉後 咁中場同中堅個gap邊個包？ 防中定原先打龍個位兜住？ 覆蓋力有冇咁強先
如果兩個拉前 直接用全場壓迫 體能頂唔頂到90分鐘

同埋 二揀一 空龍換多個中場 但係風險係比人狂射空龍 好似唔太抵

呢招 我諗啱淨翻5分鐘仲落後緊 要背水一戰就可以用下既

唔放AV出黎隻揪就笨柒

古 蘇 美
花 蘿
影
明 朗 屎 麵
喊

vvd：AV冇單字名，唔用了

有無可能出羅白打中場啊

出邊個都得
係唔出AV
吹牙？

丹 蘇 馬
美
AV 影
明 朗 烏 麵

最已陣

古傷撚左牙

ok出丹

出琴啦屌

佢話同我相處得幾融洽
唔用了

30分鐘做唔到野 換佢走了

[推到完場] 馬德里體育會 對巴塞隆拿

jackto2kai

fakebar既請係度留名
1.牙耿

吾皇又沉

古古利拿ok喎，下季返黎用

食屎之前個個都話Miranda>cucu

我估龍應該係自由人, 係後場至中場自由走動+壓逼
當然畀人突破壓逼要番龍門到守la

控球時走出黎幫手多個人做波, 當然個possession要做得好好, 一大意傳失就GG

BTW有無比賽片段睇?

我巴暫時領先1:0

Ebra

個個龍都紐亞 DDG咩

cucu assist

2:0
達哥

銀河艦隊又沉船喇

達哥助攻

回家未

3－0

達哥應記一功

賤種

古圖又想5粒？

差啲入多粒

盧蛇是無辜的

世一比人換走埋

笑笑笑
今晚到你地啦

白白馬田佳

睇live text好似話cucu第二三球都有功勞

好開心

入場更衣室，達哥在戰術板上寫下預測，指伊巴會贏5：0。

咩黎

三球都關佢事

皇馬件力架究竟係點樣吸引到佩狗買佢

Marc Cucurella (on loan from Barça) Real Madrid:

1 assist
30 passes
80% pass accuracy
4 key passes
1 dribble won
2 tackles won
2 interceptions
1 aerial won

大家唔好咁招積 今晚好危險

輸波就預左
依家唔笑陣間冇得笑

上定屌奶星號

今晚班技術型哈比人又要比人踢傷

奧比歷屌打達子

奧比歷好穩陣

唔知有冇練到12碼
早幾年歐聯決賽完全唔撲

其實皇馬做乜鳩

今晚到我地柒了

唔會柒得過白馬

其實過多幾年巴塞都有機會係咁

Cucurella

白白馬佳田

皇馬粒粒頂級球星 走咗個丙朗就咁

巴塞粒粒頂級球星 無咗美斯 一樣贏國米 白馬

我覺得唔會咁囉

Oblak撲十二碼勁架喎

洗乜幾年
上場邊隊比人作客入4粒

三球都係佢傳中

cucu今場踢到左翼咁
咁樣返嚟踢閘實比人屌到開花

睇陣佢係打翼位？

今晚著粉紅戰衣

睇返佢踢歐聯決賽嗰場
完全冇練過咁

有咪球霸又係會比人入4球
送分比榜尾
到球霸同契仔真係退落黎時就會開始有問題

咩係白白馬田佳

達哥今鋪真係好撚威
好羡慕

請留意皇馬最近三次輸波 對手既波衫顏色

Courtois去到賤種比人瘋狂中出

然而佢十二碼有三成幾撲救率
咪比嗰一場波呃左

今晚唔知力架定猛禽正選呢

過咗三季仲有人覺得羅拔圖打右閘勁
仲記得當年舊登大佬幾撐佢
一陣正選出佢又可以失分
佢最近位置係第十二人

平時佢好撚勁
但到最重要時刻先黎瀨屎其實好撚傷

羅拔圖打邊
施美度打閘
維度頂拉傑迪

哥場對面蝗狗球球攞盡角嚟射
捉到路都救唔到啦真心

都唔係企定定唔郁掛

維度防中 拉傑迪攻中

記得嗰場蝗狗個個都射同一邊

哥狗又屈人機

好勁

拉子今場應該禁賽 上場扲紅

咁古左中 維防中 羅白右中

施美度頂羅白 你啱

但我見拉傑迪尋日有練波

不如炒左華狗搵達哥教算啦

古傷 無入大軍名單
所以力架猛禽一定上一個

達哥好似都係巴迷

我覺得就算硬出Arthur 都唔會出力架 班高層咁唔鍾意佢

小白只係大施華一年
施華都仲keep到 小白就
如果小白踢鏝唔係踢巴應該唔洗咁快去養老

其實上年小白仲打到 係佢想學沙維咁去退落黎
雖然我覺得佢留低打後備帶仲新人會好好

又話英超好難打

基本上哥狗喺邊度聯賽都是場場強姦人地

停賽還停賽
唔通就唔駛練波咩

Malcom Suarez Messi
Arthur Busquets Vidal
Alba Lenglet Pique Semedo
Ter Stegen

我估

佢喺度咪盞比華狗chur到殘

華dee應該會用titi加主席 再用羅白打右閘

阻止到哥狗而家得歐聯

paco 係痴左線

以華dee咁唔敢搏嘅性格 untiti啱啱傷癒lenglet又一路唔錯
加埋羅白呢期咁撚閪曳嘅表現

我認為我估嘅人選係有道理

會唔會比蝗狗買嚟剷草

歐聯講真太多偶然啦
好多時睇聯賽先最睇得出長期平均個實力
而哥狗喺巴塞拜仁曼城都係完美演繹點樣玩轉個聯賽

係哥狗唔識作客

攞唔到歐聯咪又比人笑地頭蟲

家陣無限金錢又有乜好打飛機

太多老坑 換人係必然既事

咪玩啦
駛唔駛叫佢去史篤城證明自己咁呀

足球幾廿年來不嬲都係有錢有資源嗰隊就大著數架啦

無睇波成個星期

希望今晚羅白有份出 用表現證明自己
入羅白我信

fuck u!

拜

皇巴拜真係同病相憐

但係輸比里昂

場場贏得曬咩

巴手足：全勝全冠先算勁

之前禁藥單野

就嚟由巴轉做熱狗

邊個話我fake bar

傻丹入波好撚感動

仲有自助餐食

[集思廣益]幫西班牙班Fake News諗下聽日頭條點造鳩丹好

華dee幾撚時走人

個大陸旁述話或許他會玩遊戲機 或許他練習會遲到
但他就是會在比賽中進球 這就是丹比利

垃圾華狗你記撚住
就算今年有聯賽冠軍都係唔關你事架
你完全無功勞架
快撚啲躝啦

入波慶祝唔夠謙虛
唔即刻去中圈開波 類似咁嘅野

so9一去到禁區附近波都未掂到就已經半個身訓係地下 最後十二碼又沒 波又失埋

艾歷尼以前叫屌帥
我地依家有撚帥
撚屌華維迪

今場都唔知so9做過咩黎 淨係得一樣野知就係仆街

無論有波定無波 衝去龍門都要仆一仆先

再次表明
一直支持丹比利

垃圾教練出個求1分陣 自廢兩路
擺arthur去左路都唔出牙丹
死到臨頭咪又要靠牙丹打救

佢表現實在好有賭大細feel

我收倒order我係踢中間唔係左路播

有下反擊中間隊友得美斯 佢傳高波

佢成日玩撚埋哂D密契波
以為隊友佢知佢想點
根本冇人知佢做乜鳩
有下懶型禁區頂後腳比球霸定唔知邊個點知比唔準拖慢哂進攻
跟住小明界外球比佢佢又吊返上前諗住小明會即刻上前
點知小明企定定心諗做乜鳩

又救世主

反丹又去曬幫老母拜山

自動餐

睇返全賽重溫，除左最後十分鐘外，唔講以為係馬體會對馬體會。 兩隊無攻力無反擊全工兵

❗Barça has conceded a goal(s) in 11 consecutive games.

Valverde's mentality: We won 1 point.

The mentality we need: We lost 2 points.

華狗條撚樣唔失波係唔會換人

好彩冇捱夜睇閪波

牙朗任豚lm

華狗既下限可以去到邊

得罪你？

-6足球又唔洗輸

有冇報名去比卡超伊貝抱抱會

應該下星期先去
呢兩日唔得閒

死任豚
請正名 皮卡丘 伊布

影相要報名抽籤
利申中左

屌呀
讓畀我ok？

可以拖3個fd子影
我係陣間2點半嗰round

我可唔可以join

睇到個鳩陣 仲有人唔訓挨夜睇？

今日唔得

力架又幫疤狗吊命

你黎得切？

真係好撚憎華Dee

力架又幫華狗吊命

我講笑 cow緊女

唔洗理佢
睇佢個款重喱左係被竇度

而家係靠班球員質素頂住 華deed戰術得啖笑

Arthur尋日有killer pass

收嗲喇

睇左15分鐘果斷熄機訓覺

場波閪到

據《每日郵報》的報導，巴薩成為體育史上首支人均年薪過千萬的球隊。

根據全球體育薪資調查（Global Sports Salaries Survey）的結果，2018財年巴薩以人均年薪1045萬鎊，成為全球人均年薪最高的體育俱樂部，也成為首支人均年薪過千萬的體育俱樂部。
在這份榜單中，皇馬以人均810萬鎊位居第2。除了皇馬和巴薩，前12名中只有尤文（第10）和曼聯（第11）兩家足球俱樂部，其餘的都被NBA球隊佔據。
在聯賽層面，NBA仍然是最高薪的職業聯盟，人均年薪590萬鎊。而足球世界裡，英超球員的平均工資最高，每賽季收入299萬鎊。

點解咁高都冇事
大雄係咪做假數

你來銅鑼灣搵我

唔開針

ching你深夜睇閪波?

琴日同巴區幾位手竹(醉杉等人)食韓燒
返到屋企已經瞓左

屌奶星又up唔到圖
連囝點做野？

沙皮終於入到波 重振雄風

谷左十幾場
一野中出死疤狗

無踢死你班哈比人算係咁了

沙皮真係痴線 俾人搶咗個波都要夾住人隻腳唔俾人過

就算馬天奴果陣打下體都可以做到狂攻
屌那星而家好似屙唔出屎咁

同下體會鬥守 華dee魔性澎湃 嗚啊

呢樣同美斯突破一樣係尋日少數我未恰著嘅原因來

馬天奴嗰陣隊馬會都無咁勁而且更加堅決防守901
加埋華dee作客都唔會同你去馬成個潘狗咁

呢樣我可以做證
牙耿真人肥到仆街 仲要冇頭髮

我又想去

華dee 中型班mentality 🤧🤧🤧🤧🤧

唔叫

500場得一個係元老
其他全部係地上最強時期

屌你老母

叫錯

撚帥hoball

性感小花露膊

慢撚到仆街既442

早輪防守太閪又想人踢返442穩陣啲先
真係踢又話人保守唔用翼鋒

真係換件翼鋒出來就係丹比利救佢一命但又唔關佢換人事

一句講完一日唔炒佢做乜都唔順眼咪算

你懂球帝我唔夠你講啦 佢閪撚左之後咪又係換晒3件後生攻擊球員出黎補飛

事實喎
法定得返5分鐘先換2隻快馬出黎
唔係老鼠入左球睇死佢唔撚換添
成隊波踢得差根本唔係個別球員踢得差
明顯係佢戰術唔撚得
賴球員根本冇意思

個元老邊個黎?

龜速反擊442 定係靠小明杯麵兩個跑

反條撚咩下下比佢地2個對面都埋哂位跟仕又回返比老鼠屎同UTT
尤其杯面嗰邊
佢同羅都玩短傳突襲但對面唔中計
每兩三分鐘就會見到佢地回傳比老鼠屎

防守太西用442諗住防守好啲思路正確
但442同時需要翼鋒側擊做進攻
而家佢淨係放美斯右翼 美斯長期習慣中路突破
化影av中場 導致中路塞車
兩閘上前進攻埋 兩邊仲薄過處女膜
而家轉442冇翼鋒冇進攻之餘
仲要防守唔係好好多
咁打法久守必失
加上琴日冇乜邊個球員係特別垃圾導致入唔倒波
(So9 囉 )
唔屌華冇出/早啲出翼我真係諗唔倒其他原因搞到咁閪
佢一換丹同馬琴
打反擊嗰時美斯即刻多兩個人傳
可惜美斯嗰吓失咗
仲有換丹入嚟咁短時間就入倒波
足以證明佢唔出/唔早啲出翼真係on99

睇下D箭咀就知
成日被逼瘋狂回傳
我唔係話杯麵廢
而係尋日戰術真係令佢發揮唔到

細佬真係...

難得有機會上陣，每次踢踢下都要長抖......

吓屌原來細佬收咧

開心啦你班友
冇得賴細佬喇

Alba: "I am calm about my renewal. I don't know what the club think of me but I do think it’s strange that they have not told me anything about renewing my contract soon. I don't know if when they tell me something, they will do it.”

幾時有怪佢 係咪有咩誤會

要不是華chur 9 him

[quote]
u po過了

SOR打多左個你字

都唔係同一句

Official: Sergi Roberto will be out for between 3 and 4 weeks after suffering a rupture in the semimembranous of his left leg.

冇細佬冇羅拔圖賴
等睇下次賴D SO唔入大名單

屌就咁掃一眼冇睇sor9

琴晚冇睇 細佬搞咩

屌你連禾都傷埋
又多個唔睇波嘅藉口

acl tear

琴晚冇睇 見你地講到咁諗住睇下精華算
一睇就睇到pk個球差啲入左

又黎一獲勁
痴撚線
出返黎唔洗踢波都似

唉 細佬

你就唔洗睇啦

why牙

點解一傷就大傷

Piqué, investigated for a crime against road safety
Next Monday November 26, the Barça defender must declare in the court of instruction 27 of Barcelona

寫唔到丹就寫老鼠屎

細佬

兩兄弟都咁脆弱

當我係牙土咁攻擊話人識波啲係無意義

Jackto唔知幾多人屌rafinha廢 無用啦

Default傷拉古羅
一定唔關過勞事

結果論佢的確係換得遲
而佢作客強隊保守做潘狗唔去馬唔係第一日嘅事

不過呢場亦唔覺馬會有咩反擊機會
失嗰球都係死球

你講到久守必失 我直頭唔覺得守過
反而係馬會偷到雞咁解

細佬
佢唔係踢足成個下半場咩

係囉，定明知唔得都要頂埋

半場冇耐傷傷地
跟住頂住踢
點解要頂硬上
多得撚帥囉

咁搞法下場dso正選都唔定，傷咁多件

華dee: alena>dso

Alena傷埋？出Puig

如果用佢地棄dso 我舉腳支持

老西今晚贏就榜首？
Btw av原來著11號

拉一向全勤 除左傷冇乜見過邊場冇佢

邊個av

舊av

完 榜首已無

細佬傷左咩？咩事

viutv96有得睇

一場半場唔緊要嘅，冇輸六分波俾馬會算係咁了

班尼加究竟點樣數據第一名

疤狗依加真係血汗工廠嚟
唔傷永遠唔洗換

個天真係玩鳩細佬
決定印返件細佬g持下佢

咩樹

ACL tear

咪燈

天佑拉菲爾

原來射手榜比人過咗

復出後兩場都未有進帳，都好正常嘅

史杜安尼去到基朗拿之後好勁
今年仲有安達施華同美斯爭

今年21歲的奧士文尼迪比利上季以1.05億歐元加盟巴塞，但至今仍未能完全適應，有傳這名法國小將要求一月離隊。

佐迪艾巴對巴塞唔傾續約感失望

一月時報道過巴塞正計劃一月把迪比利送走，同時亦研究會否有機會以迪比利加錢換尼馬回歸。

英超利物浦亦有傳對迪比利有興趣，但高普及巴塞都否認這個傳聞。

迪比利近期的態度被批評，有指他因與朋友通宵打機而缺席第二朝的操練，他的專業態度及飲食習慣都被批評，消息指他經常吃快餐，並把自己廚師煮的有營養魚類送菜掉了。

巴塞今月3：4負貝迪斯一戰。迪比利沒有在陣中，有傳是被罰，但球會與經理人都澄清迪比利是因病缺陣。

雖然巴塞隊友都希望為迪比利找到改善方法，而迪比利在場內亦交足貨，作客馬體會一役完場前建功，助巴塞逼和對手，不過這無阻迪比利的去意。

真定假啊

琴日睇咗陣 viutv 直播西維爾，Andre Silva 好似真係唔差

大聲D
邊隊榜首

重注咗老西今年拎西甲

tg禾

下次同你單獨吃？

華dee見到細佬傷傷地都唔換人

最後選擇咗 allin 進攻，攞返一分但輸咗個球員

華早就要換佢

美斯ig

包包今季頹到

黃潛 切爾達都係

不想送你回家

傷能晒
今季4大雞胸吧

請問除左官網買波飛外
有冇其他途徑會平d?

西超盃唔係盃？

甘伯盃

我去你家

有冇ching著過呢件 知唔知好唔好著

咸陽好遠

我直覺覺得會

抵

有無專登比低D皇迷子分?

死疤狗 後日準備俾燕豪芬屌死啦

收到風ag喺拖肥打得好好

西媒究竟有幾憎丹

你教特殊學校日日罰牙醉留堂嗎?

佢嗰間嫌我太on9 唔收我

恥蛇教小學ar ma?

我話緊泰b

去蝗

前鋒係卡雲尼都屌撚晒鬼 如果係賓周馬既造

bincma可以拉邊造波
人地隊波重有世一世二中場世一防中世一左右閘世一二中堅
重有準世三、勁過同齡美斯既未來世一
一年破百球都得

可惜世一龍門愛執波

傷埋so9 arthur

咁刺激?

有無機會433 Messi打假9
左右翼Malcom同丹

咁仲踢乜

除咗世一右閘其他全部同意

華dee 唔會咁出的

出MUNIR 美斯縮入中場啦

羅白
施利臣
so9
牙圖
細佬
全部傷曬

華DEE 1Q400 下場個陣一定好高汁

Default得返
美 影 老鼠屎 艾巴 tat tt
仲要有兩件係廢嘅

Alena上位了？

不要痴線 老屎忽未死得就上場踢啦

搞咩傷咁多人

7 10 11
4 5 22
18 3 23 2

default陣是最好的

估到 是能但迫一個去踢右翼

叫ARTHUR拍硬檔踢多場先

好痛啊

揸住10分 對PSV全出後備都得啦

華dee:保險啲好 出default陣

ok

if
小花+埃圾+坍既入波+助攻數>4
+
AV有得踢正選
+
TAT冇失波

送巴區(有funson既會然唔計)手竹一人一部switch

洗乜出小花

忍者→sick funson→唔計

美斯假9派俾兩隻跑狗

cls連施利臣都傷埋

dso

天滅疤狗

要四大雞胸了

皇天擊殺

華dee心諗贏埋就肯定首名 然後allin default
到尾場又話要keep狀態 然後再default

天滅巴塞

顫抖吧 4bar9

想要愛記時期既LKK

波都控唔掂點踢巴塞

Last Wednesday, Eric Abidal had dinner with De Ligt in Amsterdam to try to convince him to sign with Barça. Abidal also had conversations on the phone with De Jong

應該要帶箱銀紙去食飯，以表誠意

sun po咩topic？

魯營醫院

拉仔訪問
🎙 Modric or Messi?
👱🏻‍♂️ Haha, next question

🎙 Neuer or ter Stegen?
👱🏻‍♂️ Next question

🎙 Euro 2020 or Champions League 2019?
👱🏻‍♂️ Euro 2020

🎙 Barcelona or Sevilla?
👱🏻‍♂️ Sevilla

🎙 Emery or Valverde?
👱🏻‍♂️ Next question

🎙 Madrid or Dortmund?
👱🏻‍♂️ Dortmund.

跟住班玻璃盲粉又屌鳩拉仔

Sevilla

老

推